［推上頂］正負評功能小建議

最近個更新 多咗好多野
其中一樣就係新post要2個鐘先有得睇正負評
呢個風向好係好，但都有地方要改善

首先，義士好多行動要靠正負評決定
因為今次無大台，要靠連登仔公投
所以如果改做投完就有得睇正負評
就既唔會令我地太易畀人帶風向
同時又不失投票嘅功能

第二，而家個系統只要logout咗
其實就睇到正負評
所以連仔，可唔可以將個系統擴展至全部人 包括cdrom？

大家覺得仲有咩可以改善？

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

光復香港 時代革命

要睇投票結果自己log out啦

又logout又login好鬼煩